廟街霸左個檔，賣乜好

買樓睇呢鋪

性玩具

已經好撚多，有無啲創意

賣女仔

有朋友係北京買空氣做手信

瑞士山區肺

轉個手賺幾十萬

賣飛佛

賣女團野

幾錢一檔

淫

再毒啲

商業機密

賣電視
超級嗰款